新計劃！焚書坑儒三中商！速入！幫手推推推

唔好意思，小弟用個標題水左大家入黎.

事先聲明 前線乜決定都唔割！齊上齊落！
但係提醒：

我覺得賣港商店懲罰佢無乜所謂.
但係要好似下面個po位巴打咁講合乎比例原則.
唔好通通都幫佢裝修.

破壞商舖請合乎比例原則

另外，我覺得書店真係不宜用水法火魔就算係三中商都係咁話.

你裝修出賣手足既食肆，損失利益既持份者Only係佢間公司，達到直接經濟制裁既效果. 抵撚死

但係
搞書店會整爛好多書，依啲書所牽涉既持份者係廣大既作者！無論黃藍都有！水淹大軍 火燒群書 只係會全部書攬炒！香港、台灣、外國不同作者既書都會受影響！你估下佢哋見到自己既書咁樣既時候會點諗？

經濟制裁唔係問題，但係要好似對準政權咁！對準商家！唔好搞到自己友！！

可能你會話：屌你老母我地罷買三中商咪又會損害到黃作者既利益 咪一鳩樣！

我可以同你講！絕對唔同！
你試諗下，邊有一個創作人想見到自己辛辛苦苦創造出黎既作品俾人搞？
個個都當本書係自己既仔，係心血結晶。
無一位創作人會想見到自己創作出黎既作品俾人燒/浸爛，就算係自己友都一樣！

罷買，取代燒書浸書

大家咁熱心
去幫佢哋裝修下玻璃算啦
無左塊玻璃 我相信佢都幾難開鋪

光復香港 時代革命

p牌仔開po 準備定屎忽

自推x10

1/10

2/10

Hi

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

燒書唔好睇 真係

推

罷買三中商都要比地方人哋買書㗎

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人